<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts | Блог Виктории Ильин</title><link>https://www.viktoriailjin.com/post/</link><atom:link href="https://www.viktoriailjin.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>Posts</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru-ru</language><copyright>© 2021 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Mon, 29 Nov 2021 18:27:34 +0200</lastBuildDate><image><url>https://www.viktoriailjin.com/media/icon_hua2ec155b4296a9c9791d015323e16eb5_11927_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url><title>Posts</title><link>https://www.viktoriailjin.com/post/</link></image><item><title>Пора выходить из тени и познакомиться с вами поближе!</title><link>https://www.viktoriailjin.com/post/getting-started/</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 18:27:34 +0200</pubDate><guid>https://www.viktoriailjin.com/post/getting-started/</guid><description>&lt;p>Привет!&lt;/p>
&lt;p>Пора выходить из тени и познакомиться с вами поближе! 🤗 Те, кто меня знает давно, спасибо, что вы рядом. ❤️ Новенькие - добро пожаловать в частичку моей жизни и творчества.&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Меня зовут Виктория. Я - фотограф новорожденных вот уже более 5 лет. Я вместе с вами каждый раз проживаю каждую съемку, и неизвестно кто больше удовольствия получает, вы или я.&lt;/li>
&lt;li>Я люблю быстро, срочно, пока есть гениальная мысль. Поэтому часто берусь за разные проекты и только потом анализирую хватит мне на это ресурсов или нет. 🙈&lt;/li>
&lt;li>Люблю ритм, движение, скорость. Быстрая езда, быстрая ходьба, быстрые разговоры. Замедлиться мне сложно. Как я замедляюсь на съемке малышей - не знаю. В магазинах легко раздражаюсь, если приходится идти за медленно-идущим впереди человеком. 🤷🏻‍♀️&lt;/li>
&lt;li>Я переводчик по образованию, но ни дня не работала по специальности. Это весьма грустно. В школьные годы я мечтала стать учителем начальных классов, но переубедила меня и классный руководитель, и родители. И что интересно, спустя так много лет, я все же работаю с детьми и обучаю фотографии. ❤️&lt;/li>
&lt;li>Я много раз меняла цвет волос - была и блондинкой, и рыжей, и с красными волосами. Но природный цвет волос люблю все же больше всего.&lt;/li>
&lt;li>Я вожу автомобиль уже больше 20 лет. Сразу после того как получила права, я решила, что ездить в обуви неудобно. 🙈 Садясь за руль, снимала обувь и ездила так около полугода, пока об этом не узнал муж. 🙈 Люблю скорость, но езжу очень аккуратно. 🏎&lt;/li>
&lt;li>Я очень люблю детей. Всегда с теплом смотрю на проходящим мимо крох, улыбаюсь и машу им в ответ.&lt;/li>
&lt;li>Я люблю GitHub и linux, они позволяют мне быть очень производительной. 🤓&lt;/li>
&lt;li>Бабушка хотела назвать меня Оксаной. Спасибо родителям, что настояли на своем. С трудом представляю себя Оксаной.&lt;/li>
&lt;li>«Глаза на мокром месте» — это обо мне. Мой самый естественный способ реакции на какой-то негатив, а также на впечатляющую меня песню, книгу, фильм. Словом, пореветь я очень люблю.&lt;/li>
&lt;li>Я не люблю много косметики на себе, но люблю смотреть на красивых женщин с шикарным макияжем.&lt;/li>
&lt;li>В юности я немного работала моделью, поэтому хорошо представляю, что чувствуют мои клиенты, когда на них светит яркий свет, дует ветерок в виде вентилятора и фотограф говорит, что делать и куда смотреть. 📸&lt;/li>
&lt;/ol></description></item></channel></rss>