<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>обучение | Блог Виктории Ильин</title><link>https://www.viktoriailjin.com/tag/%D0%BE%D0%B1%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/</link><atom:link href="https://www.viktoriailjin.com/tag/%D0%BE%D0%B1%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>обучение</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru-ru</language><copyright>© 2022 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Wed, 09 Feb 2022 19:10:39 +0200</lastBuildDate><image><url>https://www.viktoriailjin.com/media/icon_hu5043b496605aeaa1d125e7083dbfb70b_14092_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url><title>обучение</title><link>https://www.viktoriailjin.com/tag/%D0%BE%D0%B1%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/</link></image><item><title>Набор из 10 Черно-Белых экшенов Adobe Photoshop</title><link>https://www.viktoriailjin.com/photoshop-actions/</link><pubDate>Wed, 09 Feb 2022 19:10:39 +0200</pubDate><guid>https://www.viktoriailjin.com/photoshop-actions/</guid><description>&lt;h3 id="представляю-набор-экшенов-для-adobe-photoshop-созданных-викторией-ильин-специально-для-фотосъемки-новорожденных">Представляю набор экшенов для Adobe Photoshop, созданных Викторией Ильин специально для фотосъемки новорожденных&lt;/h3>
&lt;p>Этот набор экшенов протестирован только на совместимость с англоязычным Photoshop СС и может не работать с другими программами редактирования.&lt;/p>
&lt;p>Сделайте первоначальную цветокоррекцию на исходном изображении, прежде чем применить один из этих экшенов, так как он предназначен для завершающего действия.&lt;/p>
&lt;p>Этот черно-белый экшен предназначен для хорошо освещенного изображения и не исправляет или компенсирует неправильное освещение. Результаты могут отличаться в зависимости от исходного изображения.&lt;/p>
&lt;p>Из-за цифрового характера и автоматической загрузки этого продукта покупка не подлежит возврату. Кроме того, продукт нельзя распространять или перепродавать.&lt;/p>
&lt;p>&lt;a data-dpd-type="widget" data-text="КУПИТЬ" data-variant="portrait" data-description="This is a set of Adobe Photoshop actions created by Viktoria Iljin specifically for newborn photography. They work very well on macro and portrait photos." data-bg-color="ed11cc" data-bg-color-hover="ff1ff6" data-text-color="ffffff" data-background-color="ffffff" data-border-color="c7c7c7" data-title-color="333333" data-price-color="ff1ff6" data-desc-color="4c4c4c" data-lightbox="1" href="https://lastefoto-ru.dpdcart.com/cart/add?product_id=220598&amp;amp;method_id=240472">10 One Click Black &amp;amp; White Photoshop Actions&lt;/a>&lt;script src="https://lastefoto-ru.dpdcart.com/dpd.js">&lt;/script>&lt;/p></description></item><item><title>Я люблю учиться..</title><link>https://www.viktoriailjin.com/post/ljublju-uchitsja/</link><pubDate>Mon, 13 Dec 2021 15:28:34 +0200</pubDate><guid>https://www.viktoriailjin.com/post/ljublju-uchitsja/</guid><description>&lt;p>Я люблю учиться..&lt;/p>
&lt;p>Для меня важно постоянное развитие. И этот год не был исключением. Несмотря на то, что оффлайн обучение было не доступно, я прошла несколько онлайн-курсов. Если говорить о фотографии - это было обучение на курсе “Беременность в стиле Vogue” и онлайн-курс от топовых зарубежных фотографов по съемке новорожденных и беременности (и я УЖЕ записалась и на следующий год и в январе буду повышать квалификацию). Но фотографией обучение, конечно, не ограничивается. Было несколько проектов, связанных с заботой о себе (🤫), маркетингом и пр.&lt;/p>
&lt;p>Я не представляю творческого (да и личностного) роста без учебы. Можно сколько угодно смотреть обучающие ролики по фотографии на Youtube, но пока ты не освоишь “формулу” результата не будет. А правильной формулой может поделиться только преподаватель.&lt;/p>
&lt;p>К сожалению, при выборе обучения у многих встает вопрос стоимости.. и это грустно.. мы все хотим получать больше, но не готовы отдавать. Не готовы отдавать деньги, которые при правильно выбранном курсе, только приумножаться. Не готовы отдавать время, которым, порой, необходимо жертвовать для получения достойного результата.&lt;/p>
&lt;p>В январе стартует мой &lt;a href="https://newbornphotoschool.com" target="_blank" rel="noopener">онлайн-курс по съемке новорожденных малышей&lt;/a>. Мы будем учиться два с половиной месяца. Изучим технику правильного позирования и создания красивого мягкого света. Научимся снимать новорожденных вместе с родителями и старшими братьями и сестрами. Будем встречаться в прямых эфирах и на онлайн-воркшопах, где обсудим все волнующие вас вопросы. Вы будете выполнять домашние задания и получать по ним самую полную обратную связь. К концу обучения в вашем распоряжении будут все необходимые инструменты и методы, чтобы стать самым востребованным фотографом новорожденных в вашем городе.&lt;/p>
&lt;p>Присоединяйтесь!&lt;/p></description></item></channel></rss>