<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>фотосессия | Блог Виктории Ильин</title><link>https://www.viktoriailjin.com/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F/</link><atom:link href="https://www.viktoriailjin.com/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>фотосессия</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru-ru</language><copyright>© 2022 Viktoria Iljin</copyright><lastBuildDate>Mon, 06 Dec 2021 17:28:14 +0200</lastBuildDate><image><url>https://www.viktoriailjin.com/media/icon_hu5043b496605aeaa1d125e7083dbfb70b_14092_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url><title>фотосессия</title><link>https://www.viktoriailjin.com/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F/</link></image><item><title>Старшие дети на съемках новорожденного..</title><link>https://www.viktoriailjin.com/post/starshie-deti-na-sjomke/</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 17:28:14 +0200</pubDate><guid>https://www.viktoriailjin.com/post/starshie-deti-na-sjomke/</guid><description>&lt;p>При съемке новорожденных малышей с их старшими братьями и сестрами не забываем о безопасности новорожденного малыша. Дети все разные. И порой не так важно - старшему 3 года или 13 лет.&lt;/p>
&lt;p>Если старший малыш в возрасте 4 лет и младше, то для совместного кадра лучше всего положить их на мягкую поверхность с опорой под голову и руки. Новорожденного малыша лучше снимать в обмотке. Родителей просите ВСЕГДА находиться рядом. Пусть они наблюдают за старшим ребенком, за любыми возможными резкими движениями. Потому что бывает, что ребенок может резко убрать руку из под головы новорожденного или отодвинуть его в сторону и уйти. 🙈&lt;/p>
&lt;p>Если брат или сестра от 6 лет и старше - спрашивайте у мамы давали ли они ему подержать новорожденного малыша. Если нет, не стоит это в первый раз делать на съемке. Если да и, если старший ребенок не боится держать новорожденного на руках, это прекрасный способ сфотографировать их вместе. Новорожденного лучше снимать в обмотке или, если старший не готов держать малыша на руках, в реквизите. Родители так же ВСЕГДА находятся рядом. Потому что и старшие иногда слишком волнуются и могут не справиться с чувством тревоги.&lt;/p>
&lt;p>Старайтесь сделать 1-2 разнообразных кадра. Для родителей они невероятно ценны! ❤️&lt;/p></description></item><item><title>Страхи перед фотосессией</title><link>https://www.viktoriailjin.com/post/strahi-pered-fotosessiei/</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 13:32:34 +0200</pubDate><guid>https://www.viktoriailjin.com/post/strahi-pered-fotosessiei/</guid><description>&lt;p>Какое-то время назад под одним из своих постов, я получила «чудесный» комментарий, что съемка новорожденных - это плохо, студии грязные и холодные, одежда такая же. Мучение, а не съемка.
Сперва хотелось начать что-то рассказывать, доказывать и показывать. Получив два комментария подряд, я поняла, что человек далёк от съёмки новорожденных, и не знает правил, которых обязательно придерживается фотограф. 👌🏻&lt;/p>
&lt;p>Давайте немного разберёмся:&lt;/p>
&lt;p>✅ студия, где снимают новорожденных малышей - это чаще всего небольшое помещение, чтобы можно было легко его прогреть до нужной температуры. Это примерно 26-28 градусов. Делается это потому, что у малышей терморегуляция несовершенна. Это значит, что малыш может легко перегреться или, наоборот, переохладиться. Если температура окружающей среды повышается, организм малыша не может полностью отдавать свое тепло и новорожденный перегревается. Если же температура окружающей среды снижается, то малыш быстро начинает отдавать тепло, что может привести к переохлаждению. На съёмке малыш часто бывает голеньким и перепад температур доставляет ему дискомфорт. О дискомфорте он сигнализирует плачем. По той же причине, прежде чем взять голенького малыша, фотограф обычно согревает руки: растирает ладони или держит их у тепловентилятора. Конечно, родителям может показаться, что в помещении жарко, но для малыша это оптимальный температурный показатель, при котором он хорошо себя чувствует и сладко спит.&lt;/p>
&lt;p>✅ что касается стирки одежды и реквизита - да, это дополнительный «расход» в работе фотографа новорожденных. И после каждой съёмки одежда и весь дополнительный реквизит, с которым соприкасался малыш, обязательно стирается предназначенными для этого средствами.&lt;/p>
&lt;p>Фотограф новорожденных - это не просто классная профессия. Это, в первую очередь, большая ответственность перед маленьким человечком.&lt;/p>
&lt;p>Есть много неочевидных на первый взгляд нюансов. Если их не знают родители малыша - задача фотографа рассказать и успокоить их. ❤️ А вот, если их не знает фотограф - это, конечно, печально. 😔&lt;/p>
&lt;p>Какие у вас страхи были или бывают перед съёмкой?&lt;/p></description></item></channel></rss>